又訓唔著 你問我答

點睇今晚美國領事館單嘢？

問題黎？

出去美領啦

多啲人就好

今晚食左咩？

你係嗰邊？

雞飯

海南雞？

女朋友個到點？

咖喱

冇女朋友

唔食羊？

間間羊肉都冇羊味 嬲

我今日行過啲鋪頭
見到佢寫住羊腩煲已經上市

好想食

你好靚女

要落支竹

加支啤酒

想打邊爐

靚女粒膠都香啲

我都想

做咩唔去美領

好對唔住佢地

抵你有肉食

我有

對唔住我

佐敦個間抵食

就黎大波過你

你仲係個邊？

你好型
而家咩環境

啲羊肉好撚正

減肥啦

你減先

去食啦

得返幾十條友

我又瘦左

冇人約

可以約人

遊行玩到攰就走晒

勁

冇人受約

你又肥了？

瘦左又肥返

啡哥呢

佢賤狗黎 唔想約佢

你都會瘦左

做咩鬧人

唔得？

佢冇同你講咩

邊敢
即係冇肥到啦

少少都有

玩⋯⋯

磅過先知

你返左屋企未

聽到嬲 唔想理佢

幾耐冇磅

唱下歌 畀完掌聲下次再黎過 yeah

點解會嬲.....

一個月內

燥底

咁啲衫褲有冇鬆到

上星期勁緊

你有叫過佢唔好講？

肥左啦即係

唔係佢講到我燥 係睇住佢拎黎賤睇到燥

今日好似好啲

有冇高到

矮左

肥咗所以矮？

Um...我應該冇你知得咁多
不過佢應該知錯掛

係 你又幾醒

知又做 冇眼睇

今日去左邊？

傻女黎

好正 個人覺得好立體

ahggah

平時幾重到？

我個陣 以為佢同我同年or大過我

驚自爆唔答

佢個樣係幾成熟既

同埋又高
點知原來妹妹黎

我夠睇2D lo
我講岩士唐人物刻劃得好立體
睇得出編劇好用心
雖然知實有部份係假，但係塑造出嘅形象生動過雷鋒一萬倍

思維係

咁都自爆...?

會自爆㗎咩

我日日自己睇戲......

毒拎一個......嗚~~~~

唔止Armstrong 其他角色都係
所以覺得好睇

今日早左紮醒喎

冇人有我咁肥

日日自己做所有野

年齡都係

日日睇？

畀你召喚左佢入黎

平時多數三點

我下次召喚下其他人

就3點啦

幾乎啦，除非睇晒

一個禮拜睇足五日認真唔出奇
毒撚悶起上嚟......

唉

乖啦

咁係咪要訓啦？

我覺得 睇戲都幾貴
早場就抵

一個人仲可以有咩娛樂

同人睇要懶矜持

男仔同人睇驚慄片唔可以怯㗎
感動起上嚟又唔可以漂馬尿

渣ga

係好撚貴
出旺角學生飛都95

塵狗呢

打機？

關事咩

我今年好似淨係睇咗兩次戲

係

有幾鑊真係想匿埋一個喊下
真係好感人
好想咀嚼下呢份感動

小寶寶 快睡覺💤

唔得呀

搵個大隻基佬保護你

起碼同fd子睇要扮cool
唔可以拎袋捂眼

同女。。。
未試過答唔到你

Um....行下街呢

好慘

咁你睇過啲咩會流眼淚嘅戲啊

快啲合埋眼

咁多要求既

屌

我要可愛妹妹
攬住佢一齊喊互相取暖

基佬不了
一諗起有啲驚
我讀13年男校

男仔係咁，社會期望高

而且喺女面前特別要面

可愛妹妹都想搵個大隻有型保護佢
點會想一齊喊

有冇吸引過基佬
我次次都吸埋啲基毒撚

對自己都要要求高

有怪莫怪

係女面前 你指女朋友？
做自己先係最舒服

頭七返黎搵你

做咩唔訓

拎唔拎得返

呢齣登月第一人有幕好有衝動，但係忍住
君名都有
之前套印度片神秘巨星忍唔住係咁流

最記得係前幾年喺屋企睇明珠台播沖天救兵
氣球屋坐落喺彩虹下嗰幕
喊咗我成晚

邊幕

你講咁多套入邊
我淨係有睇沖天救兵
喊死人

改左都入到 點做到
居然唔係偷你野 仇家黎？

講係咁講，個mechanism唔係咁行

正如我喊，樓主會話不如搵個大隻基佬嚟安慰我

就知社會係會對呢種行為有懲罰

btw樓主我唔介意no worries
純粹舉個例only

得閒喺社交網站推下美國領事館單野

我都係9up下 你唔好上心

有咩懲罰

收尾嗰幕，間屋吹走咗，點知原來結局係咁
阿爺俾死鬼阿嫲個願望實現咗

a仔

Yes sir

諗左兩秒登月幾時吹走左間屋

原來手機 仲想話origin唔係咁
岩架 企硬唔好畀錢佢

講緊沖天救兵呀

君名係你的名字喎，冇睇過？

我睇片頭個幾分鐘 由相識到分開
到分開 已經喊

登月呀問緊

你的名字 有啊

想改名 有冇提議

我會del game算數

改返之前？

有浮雲兩隻字就得

點解初初會改呢個名

我依家都係一日食一餐
跌到103
有乜辦法可以肥返啲

歌詞黎

陪著浮狗走

食羊肉

當浮一大白雲

103
食返多啲

開下post仲開心

屌你肥tb

屌你肥浮狗

毒撚浮雲哥

點解

咁柒

今日食咗羊腩煲
好撚難食
啲肉又柴又咸
好似o趙緊腌咸肉咁

咁咪自己陪自己

開新ac啦

邊間 black list佢先

唔係啊 幾好聽

行酒令術語：
當浮一大白

好熱 早知開冷氣

連狗正一食屎狗黎

咁柒點溝女呀

除咗佢自己仲有邊個肯陪佢

起唔起身玩電腦好

死啦我唔明

抵你咁肥

開啦

我都覺

等女溝你咪得

玩陣再訓

唔想郁呀 一開又好凍

訓唔著 就玩啦

等唔到

玩玩下就天光了
諗住8點起身同媽媽飲茶 都唔知醒唔醒到

又會畀佢地知

好仆街 玩一陣就眼瞓
掙扎緊去唔去廁所

咁主動出擊啦

想食點心

咁你又瞓唔着

去啦

想食咩 起到身幫你嗌埋

醒到呀 因為冇瞓過

識唔到

一白係一種大酒杯名嚟
浮一大白即係斟滿佢咁解
通常係違反酒令，俾人罰飲酒咁解
語出西漢劉向《說苑》卷十一：
魏文侯與大夫飲酒，使公乘不仁為觴政，曰：「飲不釂者，浮以大白。」

我想食蝦餃

信錯人

小籠包

食開個間啲質素好飄忽 希望聽日個啲會好食

咁喺度傾吓計啦

會有人一朝早食小籠包嘅咩

點會 你把口咁叻

讀書人
今時今日仲有冇大白飲

好耐有食過
個湯汁

咁你想食咩點心

飲茶坐成日

毒撚唔識講野

蝦餃係一定嗌嘅
粥囉 朝早唔食得多野 會屙

曼迷?

對酒樓又愛又恨 啲呀婆好鬼嘈

呃唔到我

佢地平均幾歲
啲高質post通常黎黎去去都係嗰幾個人開
其中一個就係我

我想食腸粉

網上查only
禾典G姐，尼整米有咯

我都好怕嘈

呢個都一定嗌
準備有得睇冇得食

真

又唔幫我查埋

啱啱我去酒樓食飯都好嘈

唔好咁殘忍好冇

望梅止渴

想食魚

同埋唔係咁鍾意搭枱 啲野黎到要認

我就一定唔信

有人陪 心態會好啲 開心啲

想坐毒撚位

酒樓=嘈
唔知點解好憎夜晚去酒樓食飯

你都好撚勁

我想食冇骨魚
係咪鱔片

去得酒樓食魚 第一時間搶面豬登黎食

自己對牆食

我都好怕

同埋好唔鍾意入去搵位 姐係有屋企人先坐低咗要搵佢地
望黎望去好大壓力

我細個都會

呢度一嚟風氣唔多好，唔啱心意/感覺會屌柒你
二嚟真/假膠自以為有水平多
建議放棄

興趣玩得叻 都係優點黎

乜你咁毒架咩

想吃了

俄佬？殺咗人質就解決咗人質問題

會唔會啊

因為真係好大啖肉
搶到覺得自己發咗達

成個傻仔咁周圍望

我細個仲會食魚眼

咁下次你去搵位先

其實有咩好食 理解唔到
好鍾意「了」佢對眼

坐低咗都好大壓力
根本就係人太多先咁

唔知啊
啲大人話 食魚眼對眼會靚啲

咁點算

下
咁你對眼有冇靚啲

包場飲茶

冇

你笑咩呀

魚眼下邊好嫩
眼珠又有嚿黃色滑lu lu嘢
好好食

屌 細個唔知邊個呃我
食雞冠 會唱歌好聽
我即刻食

仲有好多時候變左罵戰 想追post學下野都唔得

至少冇近視？

我唔食都咁型

個種感覺好核突

笑9我囉

係呀 你最靚仔

agggd

最型係你啦

所以證實咗係真嘅

啡哥終於講返句公道說話

嘻嘻
以形補形

但冇女

不嬲都覺得你靚仔

型點會冇女

真定假

真呀 又高又大隻

罵戰就係互屌 已經唔係討論緊件事

一個眼神 溝死女啦

冇你咁型

係呀 冇錯
浮雲哥好靚仔呀

有電眼
叮一叮眼
條女仲唔濕曬

都係戴返副超先出街

琴日勁多野做 個個都想黎睇我

魅力無法擋啊

好嘔心呀

做乜唔訓

邊個 叫佢地閒日黎嘛

咁樣更加搶眼

邊方面

開始眼訓 吹多陣

我等緊人

個個聽到啡哥又大隻又型 即刻過黎睇我 又同我影相

你諗下個情景 嘩 核突到呢

最慘係好多人入嚟唔識扮識、裝大頭鬼
仲要拎住嚟指指點點

嗰下認真想打鑊佢
低汁challenge好似好有道理咁其實懶得同佢哋拗
但係多幾個呢啲真膠會嚇Q到班花生友走晒

開wts grp又好咩都好
紀律固然重要
但係水平差唔多同樣重要
差太遠、人太濫會自動dead
一開始集中某個共同興趣話題
人多咗先可以招幾個其他課題專攻

我有幾個grp都維持得好長
不過係蝗国

等寂寞到夜深

我都要影

你唔好咁講啦
可能佢對眼 真係好電呢

上得多連登 慢慢就會畀人點屌都唔會嬲 訓練到eq

我呢兩日都放假 唔好黎呀
呀頂 星期三紅日 又會好多人

Long d ?

還不是沒有女朋友

上次都冇影

好好休息2天

可能有 都唔講你知

低汁challenge嚟請教嘅可以指點你三幾次
低汁challenge仲要起晒鋼，要屌人老母撩交打周圍咬認真不了

上次太突然啦 你諗下 如果突然走去你到 我諗老細會呆咗

星期三重新出發

我都唔敢行去搵你 好毒

多女
啡哥一個都冇

要加油

咁佢咁型

但其實已經唔係好記得你咩樣 因為真係望咗一眼

咁我呢

唔起眼毒撚

我唔型咩

記得 因為講咗好多句野

我一入去個下 已經搵你了

咁你完全記得我咩樣咩？ 同埋個陣咁遠

嘻嘻
開心了

耀眼的啡哥

靈魂有啲想出竅

咁型點會唔記得 我冇近視 有偷望你

閃死我了

要訓了？

唔洗偷望 下次直接望啦

想出池多啲

好憎人地夜晚用呢個
閃死人

太型唔敢直視

我有透過玻璃反射 去望佢

差唔多啦 希望真·瞓到

希望你快啲出到

好型 暗戀了

好啦 我唔用

要靠自己呀 雲妹

即刻 濕曬

如果唔係靠邊個

左手

要block人了

硬了 個拳頭

喊了

靈魂出竅三十秒~~

愈黎愈hea 化到靚一靚就冇人黎 hea化就大把人黎

渣架 淨係個拳頭硬

幾耐冇打飛機

其他硬唔起

識得人少 冇呢個問題

你唔化都靚

下次通知定你先

自己知自己事
化咗都唔係靚

我覺得他係 文青look

都有一日

你成日做野都咁突然 準備唔黎

竟然琴日冇打

我下次又突襲你

鍾意即興 同你完全相反
同埋要做毒撚test

下次黎有折

冇人講到心事

浮雲哥：你估我咁隨便硬既咩

記住 係cappuccino冇拉花 其他都有

好攰

我上次見 格里大叔 都有心心

唔係呀 有時係硬唔到

你話定我知 你幾時off

諗住做陳豪

黎緊三四五六都係到

係咪一日一J 都正常？

但講完又點

咁佢渣

多啲都得

解決左就最安心

我唔得ah ma

一日一J 身體好
咁你會係房 打 廁所打

房 有大mon

有緣再見

怕突然有人入 個身遮唔住

咁咪好正

感情問題

所以日日行街搵娛樂

沒了

係 太大碌 仲大過個身

圖？

邊到太大碌？

係

你咁快諗好要點問啦？

唔係話自滿，而係根本一啲人一上嚟就屌柒你先，為屌而屌，博取觀眾掌聲，其實圍內人一睇就知乜都唔識

之所以話低汁，係基本嘢冚吧呤錯晒，唔可能真係要人從零開始重新解釋返一次你聽但係又要夾硬參與討論，好聲好氣嘅等佢自high完仲可以介紹返一兩句基本資料，衰嘅根本無心同你啲咩「有意義咁溝通」，書完全冇睇過就嚟踩場

grp唔係我開，我長期潛水啫
歷史群多 (其實全部都係不過唔同類型)

講啦

小小甜囉

係咪正過女朋友幫你打飛機

驚你扯

比佢練習下啦

海邊

求下你

小妹我邊識咁多

突發先岩 毒撚諗野好易估 因為我都係

佢毒撚 冇心心

又恰毒撚

你唔係日日飲咩？

唔可以咁講既

有聲

睇左你幾大碌先

如果啲sales 對你笑
你係咪戀愛了

小妹我都係

我...自卑

日日失幾次戀

但可以自己控制

出黎格劍

我輸硬 不了

咁邊有驚喜

你實有 放心

要點樣學習多啲

咁咪日日都喊

勁喎

叫啡哥教

時快時慢
係咪視覺上 都開心啲

aggag

開心了

啡哥 求開班教學

出下街透下氣會開心啲

都係架

慘了

試過實上癮

我都想變大隻

係咪有 幸福既感覺

我怕自己頂唔順

試過咩

教我

明明尋日先一齊飲完野，佢好好咁送左我返屋企
總知算係有啲野啦同佢
今日成個夜晚又冇覆我 但係佢又online 過 佢想點架

生活所逼

你知㗎雲妹

你唔係報左班 ？

嘩 咁大膽嘅 但要排隊呀 人太多

送返屋企唔代表啲咩

同意

小妹乜都唔知架

唔去了

幸福的樣子

Why

我 vip 要打尖

飲緊個陣有摸我塊面

你都識講 飲左野嘛

抽下水ja

唔訓了？

諗住唔訓？

咁到天光都唔好訓
訓得一陣 仲辛苦

sing me to sleep